玉石俱焚好過拱手相讓 Now or never

依家呢場運動已經去琴一發不可收拾既地步
好多手足已經付出左佢地既鮮血什至乎係條命

香港人 醒啦好嗎

我地要升級 唔好再比人當肉盾打呢
醒啦

寧可玉石俱焚 都唔好比港共收皮
呢次機會過左 清算階段就會開始
就好難再有呢啲機會

寧為玉碎 不為瓦全
光復香港 時代革命

P

P2

P3